所謂「趁你病，攞你命」係唔道德既事，集思廣益依家我地唔應該做D咩？

希望提升香港道德水平，整合一個list 提醒大家唔應該做D咩
例如依家通街帶口罩，會唔會攪到d人覺得安全左，乘機重建各區連儂牆？內容如果涉及鬧政府對疫症反應慢，甚至會攪到淺藍改變立場。萬一D人咁過份既話，香港會更加亂，千祈唔可以做。
醫護界藉機罷工令政府跪低？咁樣好無道德，尤其有D人千里迢迢由大陸走落黎醫病，就係信任香港既醫療系統，咁樣會令香港政府顏面無存，破壞左中國同胞對我地既信任。

自推